聽日無論係諗住衝/唔衝都好 我地都係面對緊同一個敵人 69齊救香港！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

屌 入黎想貼原來已經係 笑撚死

幫你宣傳下 自己冇乜好講

第1關敵人就係糾察
第2關敵人就係警察

多謝

小麗老母果班仆街

This is our home!

推呀

推